無撚端端俾人WhatsApp叫你阿鬼應該點樣？

on9

我都有你嘅證據
大家毀滅大家嘅證據

全名油炸鬼

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

你標題都錯
樓主理解力有問題?

撚佢

答：sd振英篤灰熱線圖 你篤灰都有錢收嫁 咁撚蠢咁屈人

問佢扑唔扑嘢

佢話佢係呀鬼唔係樓主wo

send啲淫照比佢話肉償 叫佢開定房等你

你同佢講番中文囉.

你叫咩名？
吳廣德。

順豐速遞同入境處 變左做國安?

係屋企跌完又執返

cy 有50萬

傳說中嘅：細鬼

嗯，好撚驚。

想要點數卡？

叫自己阿鬼咁mk 嘅

回佢
我要發宇宙通行證比共產黨解放軍

同佢講比五毛佢
叫佢比個銀行account no.你

偉，係度嗎?

屌 笑撚死 以為係我問題
明明係樓豬問人地

😦😦😐

阿鬼，你都係講返中文啦

我叫阿偉呀

😦😦😦

你話：「唔洗煩，我自己報左警」

咪撚理佢，佢只係大鳩你，唔好再洩露仼何資訊俾佢

以前有個同學畀人叫阿鬼，個樣似梅小惠

回佢已自首

一星期都無就有電騙

解決方法可以參考祼聊陷阱

你舉報自己先

五郎八卦棍

人地叫阿鬼

唔撚洗驚佢

阿鬼 你都係講番中文啦

新詐騙手法

打去
同呀鬼傾電話先

覆佢 我就係警察

愛回家藍屍阿鬼？

Copy番佢段嘢覆佢

三點叫佢屙夜尿啦

講返中文囉

你太遲啦，我朋友已經篤左我

你：我已經自咗首 係唔俾係賺 吹咩

樓主弱撚智，中文拎U個啲黎

😯

回返佢 What are u prepare to do
睇下佢下句係乜

分分鐘佢就係黑警，又食又拎
俾錢佢，同自爆有咩分別

这边是国安电话
沒看很懂
你是不是跟港独人士有联系？

話我都有你証據, 問佢拎返兩皮野就了事

問左佢拎戶口先

人細鬼大

都唔知copy and paste幾多次
大大段嗰陣「舉佈」「嘅」
之後覆又會啱返「舉報」但變咗「既」

參考下人地

😮😮😮
呢個emoji至從憑我能力借到點解要還之後見親都笑

樓主屋企好有錢架？

屌 冇啱過個「嘅」字
自膠

唔係呢個wo ching

一次性 簡單了事

diu, no chinese
wt 7 u say ar?

驚續bno俾人篤藍絲多啲

屌

你仲好笑

去差館備案，話有人威脅我，如果有人報案篤我灰，就捉到個犯，拉埋條友攬炒

你同佢講 下 我聽日入冊喇

我有咩好笑

☺️系度

入嚟為左睇呢句

問佢拎左account先，
之後個account就有身份，到時佢在明，
你在暗啦
香港無鬼account
個個都實名

文革

你上次爭我3000蚊幾時還？

俾五毛佢啦

我點解要還？

自己買張太空卡
send返同一番説話比佢

DLLM

lm跟進

我都係第一時間諗到呢句

一舊雲

細鬼本身會喺七一放炸彈

一筆過就一筆過啦
乜鬼一次性
死支那種

舉報同差佬呀死文盲支那仔

樓主覆咗未？

打盲毛 , 搏你身有屎

燒緊俾你

佢一分鐘內打到咁大段野
即係鳩copy

呢個係憑我自己本事借來的3000蚊

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

copy俾佢

屌你老母🖕🏻

好多人都登記咗FPS，佢求其9撞個電話number搵到個姓名(masked name)，就可以打上面段野。

其實係我，中路之鬼

搞手求打個和

我是深圳公安 拉

但佢知自己姓乜

你好呀阿鬼

樓主依家咩情況

姓余㗎喎

望真啲又真係喎

阿鬼，你做咩勒索完人仲開post自爆

打和啦super

叫佢陳生
多人姓陳有機會中

完全講唔出你具體做過D乜野
純呃錢

之前新聞話有個細鬼會發動炸彈襲擊架喎

細鬼?

勒索？

Whatsapp都del埋仲諗住同呀鬼玩吓

樓主智力有問題

呢個咪放炸彈果個細鬼

叫佢拎啲證據出嚟睇下

以為佢叫你講返中文

勒索國安辦。

叫返佢細鬼，問佢七一同警察合謀放果個詐彈去咗邊

連續貼 新春恭喜發財水蛇春文 比佢

得啦~點數卡吖嘛，七仔ok嘛，幾多都ok，ok?

快啲腥返俾佢啦

你在明佢暗喎有乜好驚

商機處處

睇吓邊個後台硬D

你竟然仲信政府所謂嘅“個案”

正經覆你

我唔知你有冇發過夢，但家陣其實隨便同班狗講某某出過去，班狗都會發哂神經咁想咬，就算證據不足都會作埋個故仔；而且上百萬人唔同程度咁參與過，班狗跟本唔在乎有冇咬中，反正夠後生咁都應該反共，冇背景更為之，只要表現俾中共睇作為忠心嘅狗，嚇到香港人就夠。

上面係想同你講，你唔係第一個，大撚把痴線藍屍，一係就想借機屈錢，一係本身就係愛字頭，聽到邊個邊個係黃又知道一定個人資料，就會想去舉報佢；就算你俾咗錢，佢以防你反咬一口都會舉報你，只要佢話你反黨，唔好講勒索你，姦你殺你都情操高尚。

咁點？首先你唔好諗點捉對家出嚟，清咗屋企入面電話入面電腦入面嘅嘢，之後睇吓身邊有冇信得過同時都係黃嘅人講，依個時候你一個人係解決唔到個問題，一定要有人幫，之後先諗點引條仆街出嚟做低佢。

打成大段廢話講呀媽都係女人既野
你係咪打個陣覺得自己好醒 係智囊團